好朋友突然疏遠你

有個識左好耐既好好朋友，識左成十年，一直都有keep住約出黎/ 吹水，但最近佢做咩都好神秘，問佢咩都唔肯講，仲有想疏遠我咁既感覺
我可以點做先可以挽回番呢個好朋友 求屌醒

男男？

算把啦

唔係 女同女

我個朋友都系

越問佢越唔想答

我都係！！ 佢愈問愈唔耐煩
我真係唔想失去呢個好朋友呀

依排你係咪發生咩事呀？
如果你有野，唔好收收埋埋
你可以同我講架
唔好自己一個面對

佢成日答單字 淨係識hea覆我 例如係/無/哦之類。 好辛苦 好唔開心

我都遇到類似情況，好困擾

試過
嗰陣好想知點解佢疏遠我
好想知自己做錯啲咩 真係好似拍拖俾人飛咁
不斷纏住佢想復合
不過而家已經放低咗
覺得當初自己好似好無尊嚴咁
關係差咗亦唔係一朝一夕嘅事
既然佢想抽身 你做咩都補救唔到
要明白人生流流長唔會真係有人陪足你咁耐
亦都會更加珍惜剩低喺身邊嘅人

岩呀 自此之後覺得無人信得過

女仔友情好簡單架姐
因為有新既best friend出現你咪收皮囉咁簡單

屌 女人之間嘅友情真係好撚兒嬉

點樣先可以釋懷

好true

比你同佢電話我 我地3p搞掂佢

我好細個果陣已經試過俾d女性朋友疏遠
又係唔知自己做錯d乜踩到佢條尾
我都費事理佢，我做返自己，冇幾耐又話和好

雖然好似講廢話咁 但真係time heals
同埋間唔中見到佢同啲新朋友嘅合照
或者post啲我唔知嘅嘢
就會知大家嘅距離有幾遠 就會慢慢死心

約出黎面對面搞定佢 我同我另外個frd都係咁 一有事就面對面搞定佢

咩感情都好，大家珍惜大家先行到落去
我明係會有想挽回種失落，但係你單方面努力都無用la，絲打珍惜仲留係自邊d fd好過la

試過陪個朋友過佢呢世人最難過嘅一晚 結果對方同人地講我睇得自己太重 因為任何一個人個晚都會肯陪佢到最後 我聽完個心傷到 雖然自己都係女人 不過女人真係十萬個唔可信

約出黎面對面講佢會仲扭扭令令唔肯講，whatsapp佢都起碼會講到少少

好珍惜 但我更加想佢變番以前咁。。。

嘩 好中，好想喊。 就係因為呢啲情況開始多，我開始感覺到自己唔再係佢最好既朋友，好失落。 明明我仲好著緊佢，出左黎做野啲時間幾難夾都會死度難度約出黎傾下計，keep住whatsapp一齊吹水講下生活野咁，但呢排係feel到佢完全唔在乎我既野，唔想知咁樣。

同第二個fd 左 又或者有人中傷你而佢又信 睇開d